原來有建制派都被DQ

熱血公民：鄭錦滿